teamspeak 5 重新開放註冊 beta account 申請

用返myTS a/c登入返就可以登記 / 登記後3-7日內會send 返個code 比你
不過用得返teamspeak 好多都未必會用佢myTS login..

有就登入/無既註冊...

點解要用teamspeak? 唔用discord?
音質一流/去背超強/音感辨人聲絕對準確
server 自訂/ 百分百免費/ 唔怕比人地server 留底...
CPU/GPU 佔用率極低

不過new teamspeak 會提供封測10人ser / 歐美ser..ping...會起200^
建議都係自己GCP/ AMAZON build返個32 slot free server 啦
有NAS 都可以用NAS build..

多謝樓主分享

個介面好柒

好嘢注重內涵
又唔係對住條女屌 洗鬼要樣咩

discord 廣告多到呢

Fellow beta testers! Our chat system will shut down for unscheduled maintenance soon. We will let you know once all services are up and running again. Apologies for the inconvenience!

Hybird 終於移植到App 啦
detect 得咁敏銳 更靚聲 更清晰